搞左個學生 今晚平安夜佢約我扑野 但係我想抽身

小弟係美國讀大學
今年6月grad完因為搵唔到工 攞唔到工作簽證留低
返左香港搵工
但係間學校都野野地雞 返到黎都搵唔到工
所以一路上網搵私補教數學同英文做到而家

搵左6個學生 月入都算ok所以都一路做落去
其中係5男1女
今日既主角就係果個女仔 讀緊中五
其他5個男仔都算係有錢家庭住私樓
得個女仔係住公屋 老豆老母星期日都要返工 每次上去補都係1對1

我由8月開始補呢個女仔
個女仔170 係學校有玩跳高同籃球
樣就中中間間 但係身材幾好

可能每個禮拜都會見兩日 佢同我越黎越close
我11月中扑左佢第一次
佢比我攞完隻豬越黎越痴身 同老豆老母講話做part time然後上我到訓咁
但係我果時係用下面諗野
講真果句同佢係無發展空間 而家一路將錯就錯
我真係唔想呃佢感情
佢前日又約我今晚去我屋企扑野
我話ok 但係好想推左佢 從此大家各行各路 唔想害左個女仔

我應該點做

你應該中出即飛

如果你睇到呢個post 估到我係邊個 希望你明我點諗

I am sorry, M

我係罪人 唔想再傷得佢更深
佢有問過我想唔想唔戴套 真係好痴線

比我

好啦，認真答你，唔搞都搞咗，唔好搞完人即刻飛人啦，軟著陸啦，唔係一陣佢心身不憤爆你大獲你咪盞一身蟻。

借我美國讀u果時其中一個兄弟既ac

信唔信到好 就算你當故睇 可唔可以幫下故事主人公

姐點
今晚過左係咪要對佢冷淡d

祝 樓主早生貴子

次次有戴套
佢叫過想試唔用我都堅持
真係唔想傷佢

今晚上到去見到成班麻甩佬就會知難而退

佢上我到wo

準備#metoo未

慢慢淡佢 唔好即走
淡淡下再黎分手都唔遲
扑埋今晚先

點知條女話唔mind.

如果係真嘅話好仆街

交比我埋單

我唔想再仆街落去

比返錢佢

大家心照啦

搵佢啲缺點無限放大，一係就將你最衰一面表現比佢睇等佢飛你。

係佢上黎果時比佢撞破我同你扑野
萬試萬靈

利申 有j